(有圖)2姊妹

又係你啲私怨撚 媾唔到人就放人上兒登

傻鳩左?